服了！中國特種兵 零下27°游水渡河

(神跡 條河唔會結冰)

來源：解放軍報

............

那年大年初一，合家團圓之時，團長李建軍卻帶領13名官兵穿梭在土耳其寒冷的原始森林中，接受國際特種兵集訓考核。

飢餓，嚴寒，險阻，數倍於己的假設敵層層設阻，步步追殺。他們經過四天三夜連續行軍作戰，在耗盡所有給養後，終於準時到達了登機點。

沒想到，此時土耳其考官突然宣布：登機點暴露，向20公里之外的臨時登機點轉移。

冰天雪地，他們咬牙堅持，隱蔽轉移在離臨時登機點還剩3公里時，一條冰河橫亙在面前當時氣溫-27℃，團長李建軍果斷命令：。馬上泅渡過河。

闖過冰河，他們披著一身冰甲，向終點拼命衝去......最終，他們成了這次考核中唯一完成任務的隊伍。

為了勝利，他們一往無前;為了勝利，他們一無所惜。

河面結冰，一定係一路破冰一路游

。。。。

他們一往無前;為了勝利，他們行了神跡。

幾時趁天黑無咁曬去射個太陽落黎

解放軍的血液沸騰得把冰塊溶掉

總結 4日3夜無食野
仲游埋 零下-27度 違反物理原則既唔會結冰既冰河

「周日被我射熄火了， 所以今天是周一 」

同摩西分紅海咁勁
強烈建議加落聖經

紅海神蹟
神救支那

得2004年十一月二十五至二十七日係低過-27。C

禾果勃起鳥，解放軍萬碎

雪地用綠色迷彩

厲害了，我的軍，突破物理界限

佢地用咗破冰轉身啫

咁凍，聽朝又可以命令佢地接被

真實打仗未過到一半已經為國捐軀

一條冰河橫亙在面前當時氣溫-27℃，團長李建軍果斷命令：。馬上泅渡過河。

其實都已經寫左係冰河啦, 咁呢度既過河即係行過去啫

題不配圖

河結冰取決於三點
氣温，死水定活水，水既雜質。但森林入面D河一定結

解放軍感動左上天所以特登唔比條河結冰

土軍考官真識撚

心中既紅太陽熔化冰河

我諗起一篇韓國四格漫畫講有對囚犯要特登犧牲一個俾火車車死嚟幫另一個嚟解鐵鏈

明明可以行過去，都要特登溶咗條河嚟游過去，其他國家點夠你玩

基因改造超級士兵

泅渡係解游過去

中國心正在燃燒

吹水吹到甩曬轆

零下27度
我當你破冰落水，我又當你頂得順游到對面
一上水就即刻凍死啦

摩西分紅海好耐之前已經有地理學家解釋到 因為地球板塊移動 導致河床兩邊分開維持一段時間
特種兵勁好多 違反自然

冰底游過去？

我屌 笑到噴左啖凍檸茶

三條友影張相就上水啦 扮咩渡河

人地用破冰轉身又要同你地交代

咁凍同阿sir講不了咪得囉
好笨

係冰河入面摺被

中國隊長，最強兵種

真係好妒忌人地-27度d水都唔結冰

党報：有消息指支那軍隊除咗可以手撕鬼子,現已練成徒手接核彈

氣溫零下27度係水入面係會暖好多架傻鳩共軍

屌還屌笑還笑，氣溫零下27度又唔係水溫零下27度。北極咁凍都未必結曬冰

其實係想打：當時氣溫---27度

話明係特種兵, 你估佢地好似人類咁唔捱得咩?
可能中國已經有人類食元素表食到有異能呢

古有摩西
今有習種

你講開我又醒起之前係加拿大
果陣-14度 落哂雪
但見到有條河冇結冰
點解會咁 有冇巴打指教下

氣溫廿七度有咩問題?

Terriorists win.

表面無可能不結冰

BLOCK

海港嘅話就同鹽份有關
河川就唔係好知

會唔會係深水溫度比水面溫度高呢 因為氣溫係-27 唔代表水入面都-27

連登仔性幻想一晚射7次都唔敢話比人知，大陸仔打j打到當新聞都唔面紅

經典

可能真係有過河既 但係唔係水深唔過腰 河既長度得幾米

只要條河流夠多
就算低過冰點都唔會結冰

有邊度可以搵黎玩返

廢佬會真心信😑

其實人地-27度咪即係香港17度，有幾辛苦

(34:00)

成班人衝出黎柒
炒哂車喇

氣溫咋喎
水溫唔比40度？
而家溫泉特訓呀

劉德華：繼續吹丫。

咪撚柒啦

土耳其邊忽可以有零下27度呀。

用吓腦啦！

話你戇鳩怕你嬲呀。

咁撚凍仲有機會拎住枝槍瞄
頂多咪手槍極速過河,痴撚線架咩

水流夠急嘅話
低過冰點都唔會結冰